家姐 Hana g持區 (•ᴗ•)

嗯

嗨！

原來係家姐

係咪似細妹呢

嗯嗯

支持平井姊妹

嗯嗯嗯

嗯嗯嗯嗯

嗯嗯嗯嗯嗯

嗯嗯嗯嗯嗯嗯

我上次都去過 即食麵發明紀念館

變性人？

嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯

嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯

😂

😲